A disk must be cleared of all partitions before it can be precleared=Se deben limpiar todas las particiones de un disco antes de poder usar Preclear
Cannot Preclear=No se puede hacer usar Preclear
Clear Disk=Limpiar Disco
Clear Signature=Limpiar Firma
Clear Stats=Limpiar Estadísticas
Click to show reports=Haga clic para mostrar los informes
Concurrent Sessions=Sesiones concurrentes
Cycles=Ciclos
Device Model=Modelo del dispositivo
Disk Log Information=Información del registro del disco
Disk Size=Tamaño del disco
Download Logs=Descargar registros
Enable Testing for debugging=Habilitar pruebas para depuración
Fast Post-read=Post-read rápido
Firmware=Firmware
Fix Preclear=Arreglar Preclear
Identification=Identificación
If you set a queue limit, all running preclear sessions above that limit will be paused and remain in the queue until a session finishes=Si establece un límite de cola, todas las sesiones de Preclear en ejecución por encima de ese límite se pausarán y permanecerán en la cola hasta que finalice una sesión
Notifications=Notificaciones
On every cycle and step end=Cada final de ciclo y paso
On every 25% of progress=Cada 25% de progreso
On every cycle end=Cada final de ciclo
On preclear end=Cuando Preclear finalice
Operation=Operación
Post-read Verify=Verificar Post-read
Preclear Disks=Prelimpiar Discos
Preclear Disk Log=Registro de Preclear del disco
Preclear Log=Registro de Preclear
Preclear Status=Estado de Preclear
Preview Progress=Previsualizar progreso
Read size=Tamaño de lectura
Remove Report=Eliminar informe
Resume all Sessions=Reanudar todas las sesiones
Resume Preclear=Reanudar Preclear
Preview Progress Report=Previsualizar el informe de progreso
Select Disks=Seleccionar discos
Serial Number=Número de serie
Set Preclear Queue=Establecer cola de Preclear
Show Preclear Report=Mostrar informe de Preclear
Skip Pre-read=Omitir pre-lectura
Skip Post-Read=Omitir post-lectura
Start Multiple Sessions=Iniciar varias sesiones
Start New=Iniciar nuevo
Start Preclear=Iniciar Preclear
Stop all Sessions=Detener todas las sesiones
Stop Preclear=Detener Preclear
Temp=Temperatura
Testing=Comprobando
There are no disks that can be precleared=No hay discos que se puedan prelimpiar
Verify Signature=Verificar firma
Write size=Tamaño de escritura
You can use Unassigned Devices to clear the disk=Puede utilizar Unassigned Devices para limpiar el disco

:preclear_general_help_plug:
> Unassigned Devices Preclear se puede utilizar para preparar discos para su añadirlos al Array, limpiar los discos para su eliminación y realizar pruebas de estrés antes de utilizarlos en el Array.
>
> Solo los discos que no se utilicen en el Array y que no tienen particiones con sistemas de archivos se incluirán como candidatos para la limpieza.
>
> Cuando se está limpiando un disco, puede seguir el progreso en esta página, en la página Unassigned Devices o en el ícono de Preclear en el pie de página de la WebUI de Unraid.
> 
> Existen múltiples opciones para la limpieza:
>
> **Mejorado** es un script creado por el usuario **gfjardim**. La ventaja es que soporta características como pausar y reanudar la limpieza. También cuenta con un registro detallado.
>
> **Docker** ejecutará un contenedor Docker de binhex. La ventaja de esto es que la limpieza está aislada en el contenedor Docker.
>
> Operaciones de Preclear:
>
> + Limpiar Disco - limpia el disco y se escribe la firma Unraid en el disco. Esto creará una partición vacía en el disco.
> + Borrar Disco - borra completamente el disco escribiendo todo ceros. Se eliminará la firma de Preclear.
> + Borrar y limpiar Disco - escribe patrones aleatorios en el disco y luego se escriben ceros. Esta es una buena opción para descartar un disco y garantizar que se eliminen todos los rastros de archivos.
> + Verificar Firma - Comprueba la firma del disco.
> + Verificar Disco - Comprueba la firma del disco y verifica que el disco contenga todo cero.
> + Verificación post-lectura - realiza una verificación posterior a la lectura para verificar el disco.
> + Limpiar Firma - elimina la firma de Preclear del disco.
>
> El texto <em style='color:#00BE37;'>Precleared</em> al lado del número de serie del disco indica que el disco tiene una firma previamente autorizada. Esto solo se mostrará cuando el disco esté limpio y se hayan eliminado las estadísticas de Preclear.
:end
